[思索未來] 贏咗之後，唔好煲底相認住

我想做嘅嘢仲有：

1. 恢復死刑，凡叛逆罪、反人類罪、酷刑罪一律處死，並充公罪犯本人及直系家屬財產

2. 香港警隊列為叛逆組織、反人類組織及施行酷刑組織，任何人只要係警隊成員就係犯咗叛逆罪、反人類罪、酷刑罪

3. 任何因為參加今次革命或喺任何時間私了警隊成員或家屬嘅人，如被定罪，一律特赦

其實攞到主權，就做乜都得

希望大家都一齊集思廣益下

言之尚早

推十次（1）

槍權

呢個都需要

列警察不足10歲子女及後代，為香港三等公民
並沿用世襲制

文字正皮

叛逆罪，同中共有咩分別？

英國都有treason啦

死刑一開，後患無窮啊⋯

FF打飛機係爽
現實係手足們比班狗殘暴姦殺，
但班狗仍逍遙法外，美好生活

香港嚟講，絕對需要

所以呢？
有行動梗係繼續出
與其做冷氣軍師指指點點嘅話，諗長遠啲贏咗之後做乜好過啦

Cls

推十次（2）

最重要係班狗 高官 奶共狗 要死刑同埋驅逐蝗蟲

全部都應該死刑（想「合法」處置嘅話）
唔想講法律嘅就自由發揮啦

推十次（3）

推十次（4）